北角有防暴有福建佬，咪撚去北角

仆街，擺明引示威者入去

話入北角者，一係on9，一係鬼